Actualize mi repositorio con el formato que dio ... Solo extension .java
No habia leido el formato de los trabajos una disculpa

Practica 01

Suma Binaria
Conversion Decimal-Binario
Conversion Binario-Decimal

German Torres Santiago